[今日香港] 賊仔當街搶銀包 眾人圍觀睇戲

例牌食花生